俾我起藍絲專頁搵到「傳說中」羅犯婦人講果段性侵片，同我入黎瘋狂Report!!!!!!!

終於俾我起智障藍絲Page「時聞香港」見到「傳說中」羅犯婦人講果段性侵片

搵條茂利背住鏡頭變埋聲根本乜都證明唔到，而最可笑就是「學長」呢個Term香港根本唔會用（乜9「學長」呀，犯婦人乜你叫你HKU 大一兩屆D人做「學長」架？咪玩啦）、正如香港警察唔會叫伙記是「同志」－邊邊老屈示威者呼之欲出

果段屈9示威者既騰訊片（用原速聽會激到爆血管，建議兩倍速度聽）：

請即到「時聞香港」瘋狂Report（傳送門）：

Reported

聽日見

假撚到

pish